想買件車仔佐真奴，請出招

見佢今場有進步

連衫連字連章$300 okay?
反正d鋪應該有好多倉唔會賣得出
幫你清下

波衫鋪請出招

$300著落唔舒服

跳住著可能會好啲

件衫用黎逗嘢